操你媽個嗅B,香港公安在搞破壞，叫咱們如果光顧藍店？

操你媽個嗅B,香港公安在搞破壞，叫咱們如果光顧藍店？